中国成為美國人權教師爺

Haha🤣

Link:

仲咁大口氣
Trump已經講緊dominion d glitches中国有份玩嘢了